仲有個轉角位就到poly!!!!!!

屌你老母 吹大雞 全世界同我死撚過嚟覺士道木球會 唔夠人啊！！！！！一夠我地就可以攻過去 仲有一過轉角位就到poly啦！！！！！

Push

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

推

PUSH

你個到有幾多人

快d 突圍

Pishpish

小心mon post狗呀
現場講

由奇係彌敦道嗰啲!!!’

戰略唔好再喺度講 please 唔係累埋救人嘅手足

公海 拉

Dllm今日仲攻唔到入去等下世啦

咪撚再推

草夠前線 和理非
全部一齊跑埋去
前線兩排舉遮
搵十個手持火魔
十個做遞 點火
十個拎住汽油袋
班狗唔走就掉佢老母 迫佢退
趕狗咁趕

拉